出得去就算齋企, n/p 95口罩同氣密眼罩係最低裝佩！

琴晚傘陣後排好多人眼罩都冇，得過外科口罩。
催淚氣體一到就唔走唔得，做成前排經常真空。
有啲就死頂，你個身體唔係咁用。

香港人偷懶式抗爭係咁

本來都係咁諗
但P95 只可以做後排

陣味一同手術口罩分別不大

黑警一黎又走 又要人聚，有gear既又唔行前。
琴日黃埔近海條橋本來好多人，係咁tg都係tun完又去番原來個位，無人塞搞到黑警又落埋黎。
不過要經驗慢慢黎，好多人都係和理裝，行左出黎好過係屋企個啲。

唔好咁 好多新手 算係咁 俾啲時間
彌敦道個邊有推進過下 不過前後前後